# PHP Paytr Kodları MVC yapısına uygun #
Paytrnin verdiği dökümanlar çok güzel açıklanmış olsa da PHP kısımları bir o kadar kötü. Düz spagetti olarak yazılmış. MVC yapısına uygun bir şekilde temize çekmeye çalıştım. Umarım faydası olur.
Bildirim url kodlarına dokunmadım.
Detaylar için paytrnin sitesine bakabilirsiniz. 

![img](https://i.hizliresim.com/DribIK.png)